[白色恐怖迫你跪］罷工日Zara香港閉店 共青團批亂港

國際連鎖時裝品牌Zara昨日有香港分店暫停營業，被內地傳媒質疑是響應罷工，官方《環球時報》稱Zara需要做出鄭重說明並糾正做法，強調內地公眾不會接受Zara門店在香港的表現。

Zara今日在官方微博發表聲明，稱公司擁護中華人民共和國領土主權完整，一貫支持「一國兩制」。聲明又說，Zara從未支持罷工，亦未有發布任何相關言論或進行相關行為。

Zara今日在官微否認罷工 支持「一國兩制」

有香港網民就反對《逃犯條例》修訂發起罷工，呼籲各個行業於9月2日及3日進行「三罷」， 即罷工、罷市、罷課。

Zara位於銅鑼灣的分店昨日貼出告示，暫停營業一天，未有解釋原因。九龍區海港城分店據稱亦暫停營業，而港島區太古城及新界區分店則照常開舖。

共青團在官方微博「共青團中央」指出Zara疑似聲援「亂港分子」，並貼出「勿作幫兇」圖片。《環球時報》昨晚深夜則發出社評，質疑Zara在「這樣的敏感時刻」關店的動機。

銅鑼灣海港城店停業 太古城及新界店開門

社評又稱，人們不能不做出這樣的分析：Zara香港公司、至少它的一些門店的管理層有呼應「三罷」的主觀意願，甚至他們也願意用相關的表現出一出特殊的風頭，他們大概認為因此而承擔一些品牌的風險是值得的。

Zara去年曾因將港澳台標註成「國家」而在中國內地網民中引起強烈不滿，今次人們很容易對這兩件事產生聯想。而且如果說上一次的事情有屬於「疏漏」可能的話，星期一Zara部分港店關門則只能被看成是故意為之。

環球時報：Zara表現與止暴制亂不同方向

社評最後說，Zara需要做出鄭重說明並且糾正自己的做法，給香港愛國愛港的市民和內地廣大公眾一個嚴肅的交代。如今香港的事情聚集了中國全社會的大量注意力，公眾不會接受Zara門店在香港的表現。 Zara不應做出嚴重的誤判。

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

人地做唔做生意關你閪事

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

已經有國泰 大班 周柏豪 被中共迫跪了